Epic Games Store偷你全電腦資料，建議立刻移除

算是資安議題，就貼來電應板了
最近 Epic 被爆出竊取 Steam 資料，但有網友發現除此之外它還會動電腦中其他不相關的目錄檔案
總共有
1.你電腦裡面的憑證庫
2.登錄檔裡面的根憑證
3.你的瀏覽器設定
4.會去撈你電腦其他處理中程序的路徑和名稱
5.會去動其他目錄裡面的 DLL 檔案
幾乎等同於木馬，被防毒軟體入庫都不意外，如果有安裝該平台建議立刻移除
補充：目前 Epic 大部分遊戲是 DRM-Free，可以裝到 VM 裡再 copy 遊戲出來

搵人轉貼去reddit
不過個邊都好多支那間諜

仆街街都己經特登去返外國官網down都咁

: 行得正企得正怕甚麼？沒事兒！沒事兒！

支那games store

好彩用都冇用過

其實單野Reddit爆出來先

原來已經幾日有冇好戲睇

又話靠低抽成去吸廠商黎
原來又係支那式經濟

但套野諗起hao123

CLS但高階3d engine唔用佢就只可以用unity，但unity同佢嘅定位又係唔同，用開unreal嗰d睇黎真係比騰訊偷橋

仲有godot，但godot唔成熟

Epic Game Store, Spyware, Tracking, and You!

So I've been poking at the Epic Game Store for a little while now. I'd first urge anyone seeing this to check out this excellent little post to see how things go titsup when tencent gets involved. Of course, it shouldn't even need to be stated that they have very heavy ties to the Chinese government, who do all sorts of wonderful things for their people, like building hard labor camps creating employment opportunities for minorities and Muslims, and harvesting organs from political prisoners for profit redistributing biomatter to help those less fortunate.
新疆集中營
I give this game storefront a final rating of: PRETTY SKETCHY / 10, with an additional award for association with Tencent. As we all know, they have no links to the Chinese government whatsoever, and even if they did, the Chinese government would NEVER spy on a foreign nation's citizens, any more than they would on their own.
中國一定唔會spy

下面comment:
And at that point, all the data that the Epic Store is harvesting will be the property of the Chinese government. Basically the software version of Huawei on your PC.
騰訊華為支那企業都係間諜

無人理了

好彩無裝

好撚痴線
Epic store連埋unreal架喎
D中型遊戲公司資料畀人睇晒

差d諗住買metro，依家可以慳返

咁隻wwz點算好 槍game真係唔想用手制玩

好彩冇用過 差d為左metro而down 慳返

epic games 有咩

有用黎玩Fortnite

咁遲啲隻world war z係咪可以唔洗玩

你估美國佬野冇呢d咩

我比美國佬監控好過比支那監控

CLS

寧願去download metro開心版
有錢都唔想俾間諜公司賺

有咩game

Same
仲要佢ps store 賣六百幾蚊痴線

睇咗個reddit post 先啦

cry engine 5

前排Thimbleweed Park響epic game限免，好彩唔得閒開機無裝到

呢個無論hardware門襤同game designer門襤都好高下

但係騰訊就算偷橋 有好橋都唔會整好game係整手遊

響遊戲界，橋係唔值錢
除非條橋係連埋晒所有執行上既要求同問題，但這是不存在的
最可能係偷Coding/美術上的技術

Epic 正垃圾

大陸無好野

推

Steam
EGS